如果再搞和你sing，建議 一至五5:30PM中環IFC！

可以比中環嘅精英感受下胡椒球彈槍

盡可能拉攏多d中上層 可以令到佢哋覺得黑警破壞社會秩序

5:30PM IFC 相比起 旺角夜晚街頭戰 風險低好多

係IFC 去到7:30就要差唔多走人

達到成果後 以不被捕不受傷為主要目標

其實喺各區商場都可以 唔使集中曬喺ifc

中環不嬲都勇武
Keep住有搞和你lumch

點解唔去藍嘅商場搞？等啲人做唔到生意

上次中環示威都去到好大迴響

基本上唔使上Twitter，都已經上晒外國新聞

和你lunch唔阻人收工
係小心反效果姐

仲有530集到幾多人 好多人6點先收工 去到都過咗收工時間

530差唔多啦 仲要計好多手足會遲到

但IFC比較多中上層人士，萬一出咗事都會好大回響，而且多鬼佬，班仆街都唔敢亂黎

支持食飯時段搞

比機會d狗6點大家收工前清好個場？

推

頭兩日就多人
做多左就會俾人捉
轉場會好d

和你lunch重現

認同，不被捕，be water

中環lunch time連催淚彈都食過。

根本一路繼續緊

中環lunch通常ifc同置地。

中環唔好搞啦

但中環難走....